唔撚洗講咁多廢話

當初做到15蚊一年
原來係因為用人地高登個ser自己唔洗本，唔心痛
依加搶到人地個壇黎做
知道廣告費好好搵就188一年
話自己server，維護、法律問題要錢
係咁派d打手話188/365好撚抵
每日只係幾毫
唔係既話連狗點解釋15蚊同188呢個差距？
Btw,無論乜除365都好撚抵嫁啦